沈門師兄弟吹水區暨拜師區（116）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下

股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派

獨立島 奇幻宫

一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論.........

\l/

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

[red]沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

\|/

徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論..........
集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

上香 \|/

做咩停晒手？係咪忘記咗師父個鳩屎樣？

新post上香

你去澳門咩，咁感觸

QQ 真係入熊hit and run 無咁嬲

其實點解玩黎玩去都仲係qq

好玩

師父 \|/

new post lm

因為夠大波

rip

RIP

不幸

師父：地產股可以追落後
17估價係最超值

9.8 9.5止蝕

師父揀呢隻call

師父唔係睇淡地產股嘅咩?

陣間講油股

抄香港天文台都仲好啲

師父話油只係短期炒作

油有得升既話咪即係

師父話油股業績唔好太大期望

出現了.. 27531...求你轉燈啦

唔通又再搞QE?

師父話700呢隻call太進取
買$350 $340就好

逼我高追

328 啪啪啪！328 啪啪啪！328 啪啪啪！

328 呢個數字有咩吸引力，死都死番去呢個位

師父話因爲佢一去到$340 $330呢啲位都係插番落嚟

講賭股

師父話台風影響其實好細

已經三日了

師父話宜家內房升只係入大咗條數
之後一定係入帳度逐啲褪出嚟

唔通想引人沽空

師父話323頭肩頂
3.5止蝕

之後師父話如果真係好似野村咁嘅預期
咁就係賭業有問題 唔止風嘅問題

澳門RIP

喺節目講過改咗會計方法
所以先係咁

咁又唔係一定，會計規則可以將數字撥嚟撥去，例如找數有60日數期，收現金咁，應付債項可以唔落去，老人巴呢啲實知，等佢解釋最好

原野仲惡過師父

原來如此
32%不做 按揭，咁有錢既

hsbc幾時先郁呀屌你

我都唔明 有咩利好因素可以升咁多日 明明外圍差到仆利

[q uote]
[/quote]

隔離Post有人講匯豐講到要隻揪

[/quote]
係呀 諗住玩即日

咁誇

冇諗到有一日會見到939高過6.6

希望佢企穩，我有939

我之前都覺得佢好有機6.8

豹哥
隔離Post d人多得你唔小

275 熊等死

邊個post

個人電腦一哥出現黃金買入機會
4.32 -0.04（0.92%）
有30M買盤支持師父

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，由於星期三打風港股停市，大市變相星期四才挾上，但力度已經「冇咁大」，恒指在27,500點好淡爭持。大師認為，若大市能企在27,500點樓上收，則有望「挾多口」上27,600點至27,700點；同時認為下周期指轉倉，料大市波幅不會太大。

騰訊(00700)高開後升幅收窄，回順至326元附近，反映股王沽壓大。

以前期結就chok，今次期結就大波幅

師父黎

阻力位277

#637
D人好燥

佢有閪錢咩？撚毛就有

又嚟一舊水戰術

學生哥醒目仔

d無知阿婆既錢

5仔就預左 都咁燥

豹哥
你言重喇
我怕間隔Post d人會搵你尋仇

下半場開始!

5仔係收息股,用佢黎炒價

當我冇講過2007

入1手牛

屌 大師咁講即追貨

冇錯!! 要即時追沽
借錢都要沽爆佢

All in 熊!

qq
扑暈自己一陣
大家9月第二個星期再見

鐘聲響起沽出的訊號！

楊生：我的生命裡，彷彿帶點唏噓

QQ put會戰勝歸來，QQ唔put都唔好call !!

劇本

師父祝福給他的意義

992

開車啦

係咪有人用左時間停止器呀

992強勢反彈!

大茶飯！

08月24日 (四) 12:18
大師午間教路：股王沽壓大

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，由於星期三打風港股停市，大市變相星期四才挾上，但力度已經「冇咁大」，恒指在27,500點好淡爭持。大師認為，若大市能企在27,500點樓上收，則有望「挾多口」上27,600點至27,700點；同時認為下周期指轉倉，料大市波幅不會太大。

騰訊(00700)高開後升幅收窄，回順至326元附近，反映股王沽壓大。

樣：師父！700叫沽壓大，咁992叫咩？
師：多間大行一齊壓低收貨！
樣：.................

All in 992 等爆升

唔玩啦 投降啦

點解唔係我

咁都只係第二高

A50

原兄又搞到個市諗住A字咁落

屌你老味想加注隻牛
點知個莊擺高5格賣
即係唔想做生意啫

100萬都ok

40都ok

跌緊啦 神之原

原野真係垃狗都不如 廢過廢老

屌你騰訊真係垃圾黎

黎料阿...........
旺兄....

我屌個莊default擺高5格既喂

等原野跳船 你都好跳啦

原野賺番個56K未？

海通可恥

佢用攬炒戰法依家好多師兄弟坐緊陪佢

棚牙

939張5分鐘圖

阿原可唔可以唔好搞鳩我

佢上咗咩？

佢上牛吖嘛 佢跳船好似多數都爆升

阿原，你覺得QQ 係咪磨緊落？

tunatunatunatuna\|/

恆牛，清倉食哂

原野三顧茅廬

咩tg

原兄撚緊我地成班人..

上證升唔穿3300
又去dl

你應該賺唔少，琴日有叫你買688

Qq準備326

究竟想點樣呀

Telegram

呂布睇位好準

原野要跳船

香港九龍新界冇得避

一陣放返d 騰牛
等3 點9 再入

Shame here

頭先有人話海底有海底撈食 之後我跳咗船 點知去到海底乜撚都無

原野你止蝕左未?

嚟多張

490跌唔落又企番穩500樓上
有d想call

原野係咪入左2318呀

我+++ 左

今日冇力上了

好似露lin

冇錯，等聽日數錢

插緊喔

淡勢已成

全部錢買沽！

2017藍籌股王992
$4.32 -0.040

上應天命

唔太樂觀呀 自己小心

276-281好多熊仔

信師父
逢高加沽

黎料！

QQ 上唔番328 我就入熊算

師父話唔定就係等你開船

祭品

屌！
孔曰成仁，孟曰取義！

今次仁義皆得 好!

夠鍾落車喇各位..原兄岩岩祝福左

516-1

唔覺唔覺ibond都升到106

咁入唔入到

3320又開車

唔洗阿..痴線27503喇..

應該都會穿500

原野祝福旺兄

DL 收唔該

ok

係

今日恆指會唔會穿27500

日日都陰燭

大膽

歐豬
道期

歐豬唔係升咩

有飯盒

有冇Q牛過夜既師兄？

期指灰燈收ok

破!

原野確認跌勢未？

屌..出禁術拉低入貨?...我有貨阿

有3.9未

又有撚樣出禁術？

反手 +++

努力等緊

teamkill 阿...

禁m制轉TEAM啦快

原野成日fire in the hole一次過炸晒全部兄弟

道期同納期

好啦 屌你真係無升力 執左幾點 靠邊企下先

師父懶左好多！

似會插多棍收市

唔洗，好快穿9蚊 882個range唔大，用遠少少熊，一定食到

師父，牛定熊 3.9呢

似乎未有3.9
可能又係收市後沈大師

仲有9分鐘, 3點9呢

企鵝巴20啦 有無平到

癲！

平左，垃圾港女

今日冇3.9

唉 唔入啦 沒大方向

千億性交

搵NO. 遲左入牛

屌 大師瞓著左?

700又玩野

QQ又表演跳水

但係你永遠用唔到呢個價沽

已經冇人可以阻止1478升

早放左 搞到我又想等佢回落再炒

轉身又射個3分波, 假勁仲刺激過正常交易時間

冇指數倉

我走哂, 唔敢追

圖太郎：今日呢個位收 大師失一失蹤都合理

好大膽！

師父！
你啲淡倉呢？

多謝關心！

收市！
容許徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論..........
集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

緊急！緊急！緊急！
徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論..........
集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

無三點九 去健身算

收市靚價我都有溝

how much

哇857派錢

嘩。屌！！！！

883 比師父燈一燈

20仙係多過上期姐 以前派25

仲有特別息

言猶在耳
857派特別息
883轉虧為盈勝預期

師父：派特別息姐係派曬啲錢散水業務唔做

派息佔股價幾多%

好在走左熊
今晚冇口術冇飛彈聽日應該277

夜期低開30點先ok

美圖公司（1357）公布中期業績，期內錄得總收入按年增長2.72倍至21.8億元人民幣（下同）；虧損按年大幅收窄至1.32億元；去年同期錄得虧損21.89億元；每股虧損3分，不派息。
虧損減少主要受惠於收入增長及相關經營槓桿；根據公司未經審核每月管理帳目，上半年六個月中，於三月及五月份錄得淨利潤，公司下半年將會加速於人員、技術及用戶增長方面投資。

果位兄台有咩打算

無止蝕盤係咁先.

CFU

夜

東網師父live

28500阻力重重

師父：海油最盡$10

比原野fake到自車幾巴

師父：未有理由見到油股油價會飆升

師傅你真狡猾⋯

64044

師父：4大行首選中行

3988大師新愛股

夜期唔識郁

第二隻聯想

mola mola 276熊

一點波幅 格仔都唔比你玩....

咁似琴日..一磨彈到唔敢追

6*8=56
難怪師父成日輸錢

師父：買國壽唔買平保

未提700
師父：5號冇機再爆上

師父:匯控冇條件大好

師父：5最盡$76

又偷上船

56-42=14
個14蚊係扭曲

6*8 =48 wor

隔離匯豐Post ，仝體同人一定好多謝師父

Sor，我都扭曲左

笑左

師父又J佢愛股992

J佢手機業務發展

參透左實戰理論之後，三界五行之內，一切經濟數學法則都係扭曲

死牛一邊頸，死撐

完

j到咁恆但無持有

夜期無力？

睇好不做好
睇淡不做淡

所以睇好但不持有，有幾出奇

講漏一個重點
師父：沽建行入中行

咁聽日要追啦

我屌
我入左2388 call會唔會俾佢波及到架

QQ Adr 成日33x
香港就日日打番落黎
鬼佬日日做水魚咩玩法（adr買果班）

五行數學，4 蚊勁過5 蚊

屌！你有匯豐又唔早講！

扭曲！全部都係扭曲！

應該冇事嘅
都唔同板塊

【中印對峙】「王牌」榴彈炮運青藏高原 中國警告：在印公民注意安全

呢d野唔關我事架

打就打啦
成日打開口牌

Agger

每次傳就係買入機會

師父：交行阻力5.9-6.1

27551平左一張 留一張
好似升唔起執十一點睇下夜啲有無得再撈算

如果搞掂掂60就可以再上

做左燈

屌閂左個app專心健身算
揸一國一恆

都仲有一張贏
燈唔哂haha

夜期

世界電腦大廠有救
終於都有人想買家用電腦
係時候大手買入992

好大棍阿....

好友應當悔改
信師父 得永生

想歐撚死人咩

輸到仆街呀入call

夜期點玩呀

就嚟要跳IFC

做gym啦你

黃國英表示，「最多咪升多二三千點!」散戶有這種想法不出奇，如果打職業的話，就絕對不會睇少大市上升的空間，胡亂估頂。

假設現在見好就收，今年贏了三成是有交代。但一旦恒指真的直逼三萬點，求其執個港股基金出來也至少贏四成幾，表現大幅落後。而且恒指不會無緣無故上升接近一成，到時候必定有不少利好消息。縱使升了很多，極之可能看來是猶有餘勁，劍指三萬二。於是便陷入一個進退兩難的局面，繼續無貨，隨時被人愈拋愈遠，冒險高追，就真的低價不買高價才接火棒。

自己最近幾年再次打起，多得大時代暴跌一役幸保不失，奠定基礎。當時及時抽離，並不是睇死港股最多升多二三千點，而是看出中國嚴重場外配資高槓桿投入股市，爆破之後人踩人無得守，所以一去無回頭。大起大跌都需要有理由去觸發，而不是閉門造車，今時今日好友實力強橫，跌市的催化劑一定要比升市的更勁才有足夠威力。

大部分人投資，是用十上十落的思維，喜歡一股都無等股災。其實長線而言，揸股票有着數，就算是兩年前的大逆轉當中，自己一樣保留頗多持倉，當時主要是美股及香港的防守性股票，結果捱完風暴之後，三年計數相當理想，前提是沒有低估大市的潛力。

事實上，估不到恒指見28,000點，又怎樣可以有把握一定不見30,000點。敗軍之將，偏偏不自量力喜歡言勇，是導致錯失大浪的主因。

豐盛金融資產管理董事 黃國英
(作者為註冊持牌人士)

#黃國英 #恒指 #港股基金 #好友 #跌市催化劑 #一股都無等股災 #揸股票 #防守性股票 #敗軍之將 #錯失大浪

無女專心唔到

係邊呀

葵芳

夜期
天鴿hi翻天
肉皇大帝主持公道呀

唔係叫你跟原神落車架咩

put jor?

突然好多新女喎

我無能左個v7 acc
牛過夜

我0.013逃撚左生

屌..穿埋27560 ...今晚低調

你心理壓力太大啦

打係好事,會升

咁的確今朝一開始個勢，真係會覺得走到已叫好彩

571了

唔撚洗講嘢！再嚟五個！要條濕鳩坊間評股人永不超生！

今晚28000 啦

咁我都係玩左8000幾姐 有剩3000幾
8308今日執左4格收番了有凸

咁是咪有返八千了？

仆街！我入左隻qq 熊

英國皇帝呢一巴掌摑得好應

做祭品?

屌我入左66620

有了，穩定軍心有來 逆市雙熊再出擊

英國皇帝專門掌某人嘴，一啲面唔比

祭品俾一次就夠架啦

07年個陣輸到仆哂街個陣師父都好俾面啦

圖太郎今日寸過師父

屌有人話師傅推qq call ma，我又見佢上極都破唔到328，咪尾市放哂62700 入64044

聽日0.84再入8308等執格仔

2017藍籌股王992尾市反彈
穩守$4.33 -$0.03

係咪下下work架

我屌
邊個咁樣伏鳩D師兄弟!

重覆喺0.83-0.9玩左個幾兩個月了
唔好太大，十到二十萬玩玩好了

咁都好D
幾驚你係輸剩8000 dum落去賭一鋪

最後8000係指嗰一刻股票戶口可用現金得番8000

103費雷德里克 • 8h

師父話700呢隻call太進取
買$350 $340就好

估唔到呢位師兄係奸細

唔撚夠！

喂佢真係喺個節目咁講

師父聽日俾個機會我上番船

英國皇帝掌得好

上面條片唔係話冇講咩

冇錯！
跌勢已成！

上面條片係肯定無講

沽!!!!!!!

同埋8308殻股，有閒錢我就會入等待勝利日既來臨

走鬼阿

好
朱巴想點罰佢！

還

好友應當悔改

我血汗錢呀

沖上80

師父又係tbb

師傅屌完qq 希望聽日會生性

李小姐買埋d野都幾怪

師傅tbb 講700估值太高 友邦有風險

唔講992既

恆指要大動了

350在望

700 聽日開車

2628 業績好希望有啲用

扯到340 我隻熊都死q 左啦
945 跌到落200 都唔關我事啦

......
冇事既！

食完飯番嚟又升
唉得番一國一恆

重倉騰訊牛 同佢鬥長命

可唔可以爽快D升穿90/ 跌穿70 比我加注....

算啦，我自己睇圖都會入熊，唔關你事

幾遠

落唔到$308.6 嘅

利申 重倉 302 306 308

302 306 308

提提師父大人！

聽朝應該上唔到340 既

佢太忙唔記得食藥

樓上班友又報倉 想死

我都等緊

重倉270

費巴唔好亂黎，就算唔係你，我自己睇圖都會入隻qq 熊
真係唔關你事

夜 我d熊仔呀

你就fatfat啦聽日咁多熊仔

唔知WO

正想post比你睇

幾時276

500